我支持民主自由，你們可以斬我了

文宣組加油
唔係唔大大力反攻呀嘛？

有小小怪

我支持民主自由
你們可以斬我了

好開心咁？

共匪忘恩負義，以前乜都要攬住香港過日子，到宜家有毛有翼就想一隻腳踩死香港，所有支持共匪嘅人絕對係人渣

Follow 大波臭閪 = 曱甴
Follow 立場姐姐 = 君子

on9

Fight for freedom
Stand with Hong Kong

612 721 811

821823/831 死線（未有共識）

821 元朗站靜坐

822 中學生集會

823 人鏈

824 觀塘/機場

825 荃葵青

831 中聯辦

9月三罷

不分和勇！

光復香港 時代革命